十八區Be Water大行動！正式開始！

西環手足已經比防暴推緊
希望手足即走
改去自己居住地就近既狗屋表達訴求同屌狗
地頭蟲加聽日罷工 一定好過我地勇武同狗打

18區be water 行動：9:00正式開始！
推比前線睇

光復香港 時代革命

Push

今次西環手足be water得好有效率

同馬鞍山街坊差唔多

唔好意思 借位推post

【8.5三罷】如果朝早所有人遊車河!!!